父母離婚後有另一半

父母係我小六個陣離婚
之後呀媽就拍拖
由細到大都係呀媽一個人撐起頭家
所以一直都好佩服呀媽 亦都好想佢下半世幸福
但我就係接受唔到 咁多年黎每次見到呀媽男朋友都好唔開心
好矛盾

大個女啦,學會接受吧。

或者你諗下 你阿媽一個人撐起成頭家
宜家可以幸福快樂 心裏面會唔會好過啲？

我父母係我6歲離婚 我就由婆婆養大 而加父母各自都有佢地既家庭 生埋仔女

你都想有個男人陪你啊媽到老嫁 始終你有日要嫁人 離開屋企

le d我都明
我唔係反對佢地拍拖但我唔想見到個個人
佢拍拖咪自己拍拖囉 成日都迫/呃我出去同佢地食飯睇戲去旅行 我真係好反感
我都知我唔應該咁樣 但我見到個個人就好燥底

咁你而家仲會唔會見你父母或者佢地既家庭?

多個人幫手照顧你媽媽重好啦

我都知我應該要接受 之前試過唔好西口西面去食飯 但食到一半已經頂唔順

如果佢對你阿媽好既 你應該要學識搵一個好d既方式接受一下

其實唔差
ching有冇咩提議
已經嘗試過改變自己心態 但好似唔係幾得

試下企係人地角度去諗野 唔好諗自己接唔接受到先 係你阿媽角度 有人對你阿媽好 應該開心
你係接受唔到叫佢阿爸 定 接受唔到你阿媽身邊有男人先

咁只好拒絕佢地出席好了,唔好再勉強自己。

我唔介意佢地拍拖(當然結婚又係另一回事) 但我唔明點解要迫我一齊食飯
我覺得佢地拍拖同我見唔見佢係冇關係

如果你父母離婚唔係因為呢個第三者介入，你應該要學習大方接受

你阿媽帶得你出去，即係同男朋友攤晒牌：我係有個仔/囡，一切都係小朋友行先，你接受到嘅就繼續接受唔到就算。

佢係一以你為先，你應該高興先啱

我已經用盡藉口去推 但有時呀媽冇講佢係到 我又唔會問
然後出到去先知...

姐係gum講lor 如果佢對你阿媽好 又對你唔差
你咪試下當係多個朋友去睇呢件事
中年女性 仲要有仔女 佢去搵個伴本身都要有d勇氣 佢當然係想你接受佢地 支持佢地 你愈係黑面 唔想去參與佢地 佢地就愈想搵埋你
因為佢地覺得你反對

其實當初離婚知道佢地拍拖個一年關係都唔錯 會同埋家姐4個人一齊放假去玩 會有講有笑 但後來去到中二就突然間覺得好反感 直到而家
有時自己啲情緒發洩左落佢地身上我都好內疚

因為個男人係認真想同你呀媽過埋下半世
唔係拍完拖就算
你呀媽在意你感受
唔想係你未接受到就同個男人結婚
想你慢慢去接受佢

未呀 仲讀緊大學
學費仍然要靠呀媽

唔通你想你媽唔開心咁拎個貞節牌坊過世咩

我一直最希望就係想 佢地由佢地拍拖 唔好理我 唔好煩到我 唔好迫我接受 因為我覺得屋企3個女人都可以好開心 (我都知好自私)
所以一避就避左成個中學
但咁睇好似冇可能 除左接受好似冇其他路揀而大家都係開心
應該係佢地心目中只有我開開心心咁同佢食飯先顯得我唔反對(?)